GME 99 驚就唔好入

今晚未必會有short squeeze
會有fake news同滅世棍
手足請SH💎🖐🏻
記得掛單$32857

Lm

💎🖐🏻

lm

會員 你好嗎其他正股輸好多？

你地均價幾多

豬了

300成日set road block

有冇人Firstrade 盤前買到？

仆街 咁多新手玩真係搞唔撚掂
跌少少係度嘈之巴閉
300幾跌到112都無驚過
你班仆街驚就快撚d賣
唔好日日放負叫春
屌你地老母

500

做咩POST名唔叫[你做咩玩我個倉]

大家幫推

9點先開呀ching

唔驚

$126

💎✋🏻

FT 既巴打check下掛單
有d 90天既單都被取消

唔係驚就應該 short call 咩 ?

仆街 咁多新手玩真係搞唔撚掂
跌少少係度嘈之巴閉
300幾跌到112都無驚過
你班仆街驚就快撚d賣
唔好日日放負叫春
屌你地老母

Copy 返上po 個巴打留言先

有冇手足知呢家係沽左幾多%

係咪好多新手入黎玩

35

睇返上個post仲以為跌到200樓下

星期五冇入TSLA就係為左SH GME
Squeeze到未

$126都？

無取消 但駁回咗我賣單

個風氣同上星期真係差好遠

盤前跌講到世界末日咁

450 未驚過

89

開市前15分鐘會再棍，大家扣好安全帶

升返哂啦 無事啦

今個星期決定唔睇，掛250, 200, 150掃貨單
再掛30000up出貨單
反正跌到0我都係sh

經歷完星期一160棍到60
又經歷完美國721 500熔到120
依加盤前跌少少嗌哂救命

掛200收GME 50股

多左好多傻散

最好放晒去比sh既巴打入

我冇事wor

打錯啱啱起身

374 SH

咪係見住自由落體都心無旁騖咪又係數字彈彈彈，驚閪（預咗total loss)

你入我反而覺得係時候走

陣間棍上 班人就消失曬架喇

有出聲唔代表有落場玩

大家一齊擋住300 好冇

係咪因為未到9點

$111@143 sh

大棍再出返

傻淡啫
好多由上星期一已經放負放到而家

215，愈溝愈高

136 鳩都震埋

喺庇護工場包完筷子拿？

FT 取消咗32857個價
但係我69420又無

等大棍掃貨

唔玩喇希望可以捱到開巿上番310比我放哂佢
人哋大鱷都好心提哂你哋平左倉叫你哋快啲走

$300係要塞，屌曬你班散水撚，同我即刻上番300，300根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

話左架LA，一早守到架。

會員@你好嗎入黎吠未？

豬你老母臭西咩，股票唔係咁玩架！

對家出少少招就嚇到你瀨屎，人地仲頭痕過你啊，SS開始你地唔係以為仲可以上到火箭嗎

唔明咩事

嫌我地出手太低

平左本金
唔怕輸晒
Diamond-hand!!
Strong-hold!!

溝到爽

block 好行唔送

106

本身張call $5買
星期五賣左 22蚊
屌點知上到$350
我屌自己

你樓上

我幫手做死忠呀，屌你老母，叫你SH都唔得。

咁撚淆建議去學下賭波練下膽先

由100蚊溝到而家都未撚驚過啦
成班散水撚永遠唔貼put 倉

垃撚圾

屌你呀我 叫人小心d又話我無膽 貼倉
好啦 而家買貨啦 又話我搭沉你隻船

嚇鬼咩
GME 同AMC 個震盪一樣
臨時演員都係演員喎

350

你好嗎
尖峰
換手率
希特拉

推繼續吠

345@25 HOLD左幾多日未驚過

420貨 sh

唔好再叫散水好冇

有人話自己買左sh 緊， 之後俾人踢爆偷人地倉圖扮自己

一樣

岩岩有個奇奇怪怪既人貼人地個倉扮自己有玩

真

賺到就好

有種去咗時事台嘅感覺

換手率同尖峰極有可能係同一個人嚟

岩岩棍到落幾多
利申冇睇

班冚家剷取消晒我所有單

你老母就死忠

334

280

話左架LA，一早守到架。

450

霞姨！

上星期贏左320 而家未開市就驚輸？

你好嗎好勤力

FT又cancel單

$298

唔止咁少啦

其實引新手落場係咪都係空軍既計謀

120

屌 日鳩日盤前都係咁架啦
第一日join?

乖唔好喊
打次飛機就冇事嫁啦

唔好屌新手跌少少就呻。你唔諗下上星期大量post 話升硬，正義之戰 之類火鳩人買 。
入得場就預左total losses ，呢家係 bet on ss，唔係光復資本市場。為正義而買個D 唔該行開，止蝕輸比 612 好過。

仲有江小白
喺度講乜三點轉倉

留名 480趺到113 都冇郁大家比多小小信心

今日棍落290都守到，330係基本。

12999 巴?
真架喎
我細細個就聽過佢個名

好煩呀。係唔係要一點～5 點先正常討論

咁少
我掛308call都未買到

幫手叫人SH呀。

98

仆街，我都係

都話放負唔代表有貨

幾多巴打抱住to the moon or nothing 既心態
我20股@300

210

5000既單都取消

笑撚死 咁大鱷係咪咁好心明知你水魚都叫你走呀

換手率唔見左,但多左個尖峰,然後一大班奇奇怪怪既人今日突然間係到扮曬自己人特洛伊木馬咩

星期一至四凌晨

叫人SH 都唔代表有貨，我就係例子。

新手提示：
入場預total loss
驚就唔好玩
本少就一股

啱啊所以咪話你勤力加油 繼續吠

呢d都好偷圖？

佢哋未起身

試下唔好齊頭
齊頭秒比人Reject

Sorry for what is ss

現況大家掛咩價賣出？

stay tuned for a gift

我冇喎

半夜先睇啦
十二點依度先會正常

set咩價

係 次次日頭都好多傻閪衝出黎

都係上星期五姐

或者番去玩tesla

散水撚用埋大鱷啲提議黎做ref
笑撚死人，究竟現實係幾廢先會專做啲零成本嘅嘢黎打擊人。
入又冇錢/唔夠膽

見一個block一個算撚數

Short squeeze

唔阻你發達

可能會改編成電影

上個POST有人偷左風巴個倉扮自己

全部冇事wor

9999都取消

真係好鳩煩
屋企人扮曬股神咁叫我走
day1開始講咗預咗Total loss都無所謂啦屌
又唔係佢啲錢 做乜鳩嘢

再set過

有無咁廢，跌50蚊就賴晒屎

32857

好啦，祝你生活愉快

有無人因為GME
晚晚咩都唔做 淨係睇實佢

市都未開就係到喊苦喊忽
一開市食棍放埋佢啦 我想食多D under300既

325

佢淡友黎 屌佢老母

我 急屎都唔去屙

送禮勤今次送大棍？

叫人幫SH姐，都係一番好意。

係，驚就放出去等人接平貨好過

我有cancel
再掛

所以唔講最好

牛牛係咪最多限買一股

仲有屌下d空軍囉

我 飯都唔撚食

strong hold strong hold

機都唔想打

1000000@2
32857 @2
12000@2
10000@2
8000@2

坐穩未

咁又唔洗 痾屎都可以睇嘅

棍唔棍到落250呢

你哋係咪set 錯咗當日有效？

可以同你地講
盤中一定會跌得勁過宜家好多
驚就快撚d賣左先
咪係度嘈撚住哂 又問幾時要賣咁
睇淡Ge出去開個short區慢慢圍爐俾你地淡飽去
10點半後邊個放負就block邊個

認真
開始悶
都係鳩hold

K隆星都炒到美股？

飛機都唔打

銀係伏，比對家回血

平時夜晚會進修睇下書
依家都無左mood

我 10@80

SET左..250 150 GOGOGO

淡友轉好signal黎

去左食飯執唔到平貨

想問下電腦有冇app 可以睇價位?

32857都唔係齊頭啦

9999cancel
9999.998唔取消

150

走咗未

九十日

每股$32'857+ 否則必須strong hold

ME 好眼瞓
一邊睇動畫一邊開細格睇住價

yahoo 財經

要揾番Dicaprio嚟扮佢post facebook video

人地出哂POST講明係伏
只有GME呢條主線
AMC都係用黎引人走
引唔到依家咪用白銀囉

正常人都去Reddit mon po
睇連登呢邊笑吓就算啦

壓彈弓

400頭得4股，冇記住，輸鳩晒都冇乜所謂
當然贏就最好

叫佢哋short完貼倉

reddit講明slv squeeze係俾對家回血打gme

自己去mon post

支牛

咁緊張盤前盤後做咩,絕少散戶買到

d 人升邊到升就去邊到
gme

有無人打比310出貨嗰位巴提提佢9點入場

想問下係唔係上星期五行權果啲option 已經交付完？

唔睇reddit上黎問問問啲友仔最撚煩
完全唔做功課嘅伸手黨

依家玩銀=分散哂d資金

唔好追擊佢啦追擊啲傻淡好過

點解你要講買咗

等咗好耐, 趺到230未

白銀係咩

勁似前年啲鬼呃人去開花

會員@你好嗎 一早就block咗佢
條友根本冇錢。
又成日落嚟財經台啲post搞住晒

窮人心態打擊有錢人

咁撚on9

slv鬼到

連登真係兩個世界隔離美股post 全部等睇gme仆街

剩係教都唔撚訓已經好撚崩潰

咁唔通對家乜都唔做坐喺到等死咩

叫人SH 都打擊到人，D人心靈有幾弱少。

Unblock佢啦撚到佢扎扎跳咁樣好撚過癮

小

取消左
真係要日日開盤前check下

最緊要 check 唔好借貨俾 Broker.

對家做緊白銀LONG,你覺得係咩

跌唔落 點追貨

坐穩 要起飛了

因為佢地冇買香港人係咁 一齊賺唔得 一定要一齊仆街

咁多人睇跌先好 仲撚有信心

真係好跳，跳到上30000未?

香港人睇人仆街最開心

麻煩一係驗眼一係驗腦

大台玩全年都冇GME玩一星期賺咁多
兼且搞到大市冧
梗係想GME仆街

人地講到明希望我地輸身家
差句跳樓死咋

$241.25
聽日有位入再溝

白銀背後金主係對家
買白銀=幫人回血

睇到5:00幾先沖涼

299加左10張

尤其是連燈

會唔會係咁痴線 有連股票都有Pr 公司

Bot’s are pushing FAKE Silver, NOK, and doggy🪙 to discourage you from GME - they are also pushing a doomsday prophecy of a market crash to scare you! It’s all fake! BEWARE AND BE CAREFUL!

玩左成個星期又上500又跌到100
對面又禁買又買新聞又假平倉又話會市場崩潰
醒水啦

你幫手吠多幾句咪快啲上30,000囉

佢地係咁,但就算GME仆街,我地都仲賺緊錢

上番LA，S H。

點解盤前又上番呀
我要跌呀

勤力讀書嘅好學生測驗低分過啲唔溫書嘅同學係心理唔平衡啲

真係好好人
見佢平咗倉我即刻300止蝕咗

散戶黚都做唔低銀。。。個市場大到呢。。。

300好撚硬

屌講咗好多次根本唔需要賭身家
輸都係有限錢
用閒錢玩

我想大市西冧呀
又可以入平貨

垃圾新手未感受過滅世棍，心理質素差就咪撚跟啦

有冇人覺得依加沽爆佢先係王道

Gem升到 3萬，沽空機構 劵商實還唔到走佬，最多比返d骨你，政府要上身，同埋華爾街有幾多政府黑材料，邊個知 整條緊急法自動拆股增股平倉都得

跌到仆街，政府表示 wfc 散戶，你死你事

唔明點解唔睇班大鱷跳
要睇自己人跳咁仆街...

睇到頭痛 真心physically頭痛嗰種

見證483，俾券商洗橫手禁到112，根住上返312收市

唔撚識兩邊玩咁拎錢離場啦

魚蛋論

散水撚。

襟個制就買到

貼倉

咁你put未？

葡萄姐

唔係，可以無限拖，有錢比息就得
d息講緊可能幾千萬一日

無人知空頭手上面有咩籌碼

Wsb個tg group 勁多鬼叫人入silver

doge真心癲

岩呀
蝕曬都唔撚怕

睇埋佢盤前衝過500嗰吓 跟住棍番落112

好多證券行 銀行都買唔到盤前後

叻嘅人梗係講平時無溫書啦

人可以走佬, 資產點走呀?
裝個引擎係間公司到呀?

我隻船漏緊水，你個淡友仲一嘢坐落嚟，你話我想唔想走

其實Reddit 啲人好醒，冇人入白銀，大家唔使擔心

今日開多左支牛用 屌拿星開户話入錢認証
但個户口5點開通左但到宜家都未見我啲錢 知唔知要等到幾時先有錢？

NO , 講緊條友叫 比卡超。比

因為你地令到佢啲正股跌囉

你班撚樣累到啲正股跌啊 梗係想你死

300

打到一半叫人轉第二邊

大清初年白銀與錢的比價核定為1000，在嘉慶之前一直很穩定，有時候局部出現「銀賤錢貴」，不少人見有利可圖，私下鑄錢。隨著白銀的流出，「銀貴錢賤」成為問題。白銀的短缺，從銀與錢的比價可以得知，清代官方規定一兩白銀換1000文，但是這一比價在鴉片戰爭前一路上揚，最高達到1500、1600文。

其實SS 個時買LONG PUT 未賺硬
但到時LP 會好貴

咁間野都幾廢下

💎🙌🏻

Put咗未

有冇師兄教下點計個short interest

短期震盪不知幾正

聽日

講到政治同大戶有錢佬，美國一撚樣咁黑暗

已經慣咗Firstrade間唔中就會取消我啲單
啱啱先重新掛單

option 唔可以拖架
沽空同option 係兩邊人來架

佢講緊options喎ching

唔gur咪買gme對沖啦

特價時段又完撚左
美軍來了

31股329 等緊大棍落200溝貨

你有冇睇清楚 要港股開市時間先有錢 你幾點過數

都係昆d心水唔清既人入去回血

我覺得重點係
點解total loss都無所謂

嬲豬呀

500拉到均價350 執下執下平貨去返現價

止蝕酒仙 開市西冧

今晚唔知會唔會限賣限買

唉,又上返曬去,仆街

自從跌落115 個下心理質素已經完全提升
仲怕咩棍落

算啦
升=大戶點會俾你贏 遲早跌
跌=抵死啦你班仆街
佢地永遠立於不敗之地

而家仲入唔入得

上個POST，都話左認錯，E+全力叫人S H，你地幫我推返左MAC同NOK，點可以唔幫你地。

冇錢補倉

買好多咩

又一件

估計開市有大棍

310條友放晒未

係咪要入錢入錢入錢

唉 ft盤前咁遲搞特價到入唔到

all joke aside, 當你入到，你exit strategy 係點

FT有無人都改唔到價

好撚易wor

1雞fps唔洗1個鐘喎

我禮拜四跌到落100都未驚

又上番320

就好似你輸10000 林奠就會輸1億咁

棍完了

STRONG HOLD
之前有人120點都驚撚到瀨屎急走
依家星期一都未開市
驚條撚

上呀。

option點撚樣拖除非long side唔行使

上星期五幾夜都有

屌....琴晚入左錢
今日5點先話approved但見唔到錢
今晚冇得入貨
💎🖐🏻

你講得無錯
支持沽

既然咁睇好依啲正股
佢地仲唔趁低吸納
而家掃平貨喎 咁都鬧？

強烈要求ft提早開盤前

等緊落200樓下溝貨
閪牛唔比set 200樓下單

想問Ib點熄借股

彈高賣 我炒股唔講感情

會唔會600都唔到
FF成個星期 原來得個吉

屌，落到288就無力

而家賣晒佢
200再買仲抵啦

Btw 我就係想睇下美國政府可以有幾仆街，call

5雞仲未見

諗起帝國大廈個post

開市應該會再有

呢家都升返啦

我老母都係
我話如果到時真係接哂啲天價貨我剩係唔派俾你

留意到ft d單係跟日子黎cut/唔比改價

難得同大市同步

ft同sofi呢樣嘢真係好蝕底 咁樣搞法賺少唔少

唔緊要架
時間係對佢地不利

跌少少真係唔知驚乜春
淨係識升我反而仲驚

娘子，出黎睇神仙呀

大平賣完結

你係咪係app打錯左自己銀行acc no

佢地冇得賺得多過你都屌鬼
因為入面好多人造神
賺多啲係為左等其他人係度奉承
成個小社會咁好撚嘔心架
而家你地賺得多過佢點俾人跪拜呀

屌咩咁快升 有無理過ft既兄弟

而家仲入唔入得
(啲錢要轉去美金都唔知要等幾耐)

有韓妹開埋直播gme 不過聽唔明

又唔緊要
好現實我就係等緊佢ss咋

FT已成condom

佢比好撚多息

坐定定啦, 咁驚做乜

當初就係呢個原因唔敢用ft同sofi

邊個連登仔呀

隊形，支持股神沽

內應

班友升跌過20厘都爆血管

屌你轉燈...
D淡友有無咁撚廢呀

你擺明唔係聽緊

邊個係淡友呀呢度

幫手Mark低個名黎睇下 等我block柒哂d弱智仔

開市咪又落返

升到7m memeber
多撚過連登（好似係）

啲mod都管理唔徹

FT.......仲未買得就彈左上去

有冇人頭先錯失撈底機會

係咩？但佢訪問好正面，又叫hold the line

Call左未

支牛d badge係邊度開
好搞笑

特價時段完左
準備好火箭爆升未
今晚少少地爆上500先
跌到落200

牛市人人都係股神
上年6月 all in ARKK 依家都有4-50% profit

多謝巴打提醒
我set左90日都係俾佢地取消左

上星期盤前特價到180但ft未開 嬲撚到

To the moon

fps既兩個鐘內，轉美金幾分鐘左右

佢上sky news勁撐wsb喎

無得玩盤前後？
仲用黎做咩

有無性趣轉第間

Set點數
佢就唔識cancel

415 跌到120 咪又係咁過

好似用bot 打bot del 打手post

Exact7ly
今次係真.刀仔鋸大樹
我輸係有限錢
大戶輸就億億聲 點解唔玩

你有無睇哂
佢話 at the point, the ride is over

棍棍棍棍棍又來了嗎

坐到而家既俾啲信念啦
500落返去11x都試過
咪由佢橫一陣

掛300都入唔到

防止我自己高追
盤前遲d姐 盤後無問題

係呀...

其實SS 貴定比息貴
但佢點比息都要買返曬D 股
噤佢係唔係都死撚硬嫁WOR

尖鋒講嘢掉轉嚟聽就啱

Tg group 已經開始諗緊點樣幫gme營運

算啦 開得黎都玩完gme
玩完gme都唔會睇盤前了

有 但又想要離岸

人喺澳洲用澳洲銀行,唔知要等幾耐呢

又吹雞炒白銀。

買doge好過買gme

美國佬鬧鐘響了~~
都唔知驚乜

reddit 個邊今日聲勢點樣?
氣氛有冇開始冷卻？

pump it up

4月28號到期既單比佢cut晒
4月30到期果d無比佢cut

我445都仲SH緊
你地300幾駛乜驚

佢唔ss咪食貴息囉
佢總要平倉
大家都有共識sh
交易量細到仆街
佢一放貨我地就掃清光
棍已經嚇唔走人
ss唔會係咁快既事
冇貨買個價都會衝上去
衝上去佢要交多好多保證金
而且依家變左係全球性夾佢
佢仆硬街架喇放心

FT 撚

屌得返380美金 今晚唔知入唔入到

有無upload proof?

上上上上上上上上

啱啱牛牛個價傻撚咗郁得勁撚快

前嗰幾日睇Twitch
搜尋GME
發現唔同國家嘅人都有玩
而且每個睇直播嘅人都唔少
地球聯合軍黎

冇入去睇、狼人黎？

佢係幫我地散散真係要係屋企拍住心口
Mmm,mmm,mmmmmmmmmmmm

我以為爆ping

岩岩跳得好勁

你轉app入翻去姐

今晚再set過

324有人放左1300出黎

好悶呀

5點approved 係要第二日開市先有錢

Don't you know Pump it up🚀🚀🚀
You've got to Pump it up🔥🔥🔥

其實佢快手啲投降咪算囉

係邊到睇?

夠膽就大棍落200，我就再掃

平時玩開正股，問下佢有成11x%要收
當佢收曬100%，咁淨低10%點收？？？

係喎冇睇名

我以為係我hang 機

沽左勁多

主要想睇韓國個邊點睇呢單野

Ft 掛唔到gme

600 點會得個吉？ 人人有贏喎。

放返出嚟再收

大鱷壓價啦

個7萬股係發生咩事

特價

啱啱掛嗰啲單全部被駁回

邊7萬股

FT set唔到價on9

比佢彈左

ft新set d單被駁回

賣出單全駁回 屌佢老母

FT reject 我之前掛的單

FT屌

我都係，頂

屌你老母FT

冇撚比人重棍過，唔係兄弟黎
利伸：星期2先入 冇試過15x->6x，試過51x->12x九連棍，果時上黎真係好撚同心holdholdhold

咁要聽日先有錢啦

我都係

怯啦怯啦

條沽空線高到

Ss貴 但係比息都好金

而家就係話
我哋買晒啲股票佢點都死
因為佢冇貨還
我哋只要掃晒啲貨
最後一定贏

屌你老firstrade 唔撚俾我掛10000單

咁多324放出黎係咪比人水左去白銀

600既話夠我買幾千棵吉去賀你老母

7098萬股

難得大戶推起比我沽
想賣少少實銀

世界仔姐我覺得

20:01 無啦啦成交咗7萬股，1秒鐘個價低見300

係全部駁回 on99

diuuuuuuu same here

舊單都cancel左

加左限額 試set到 4倍就可以

盤前有7萬股放320

你 block 有咩用？ 你睇唔到姐，人地仲睇到。

點算好？

九點神秘力量

出新單都係reject

痾住屎見51x->12x

Ft cancel 哂我啲掛單
set 左 usd 10000

仲少過sofi

Ai trade, 美股每逢8點同9點都會有一次

香港d牛熊證都係一樣大戶夾淡夾到啱啱好打靶
又唔見俾人查

Firstrade將高過5000既單全block

大戶呀

即刻比人食晒

岩岩亂跳個陣既Vol，怪怪地

好垃圾

屌取消左已駁回: 此訂單由於價格或其他原因被市場拒絕

咁其實我地係咪應該逢低入貨
唔係剩係SH ???

屌佢老母ft駁回我賣出set價
1000冇事，一萬即刻駁回

屌ft set 32857掛唔到單

屌firstrade駁我單做咩鳩，件貨我的我鍾意set32857先賣唔撚得呀

FT出狗招了
一掛單就即刻駁回
好撚嬲

FT 5000 單仲喺度

10000+先cancel

無野啦e+
走左7萬股都上得返320

又要mon 市
比我訓得唔得

好多人都係鍾意睇下仆街最開心
我無得賺，唔單止你無得賺，而係，
我無得賺，你最好輸

無冷卻
預緊盤中價around 370+-50
無人預今日爆升
未夠鐘

S H

7500 都唔得

開市未呀 好心急

仆街firstdrade黎料

仆街 FT同sofi冇分別了

開市put爆佢

支牛又然

4000都得

我都係咁，掛下8964先

咁set住一股先dklm

Lm睇貼倉

sad 大特價完了

見證過既只會SH到32485

BOT買AMC 咪爆升

懷疑緊佢地係唔係計緊數
計緊有幾多人掛32857
食哂佢後
再帶返落嚟
所以而家唔俾人再掛高價單
利申：鳩噏

samesame

FT 6500掛唔到 6200得 屌佢老母

捕左好多日開始冇耐性

班(自以為)精英無咁易投降
一定拖到最尾一刻
無咁快接受到現實
一直都係食老散當食生菜

Ft set到6000

Lm睇爆倉

係

已經有人講咗啦

Firstrade唔俾掛32857

DKLM
暫時試到掛6000冇問題

我要32857阿屌

唔好中計
無咁易比你spot到
今日係GME日

巴打試緊上限？

可以share link嗎？

對家急過你啦
你無成本架

機會係留比有機會既人

我ft冇cut我單 仲set緊32857

糕糕

呢種思維只會害死自己

個trend 一樣既...
仲唔係HF 做市

依家reddit diamond hand硬撚過鑽石
佢拖幾耐就食多幾耐息，最後都係要畀人s

6200

ft最貴可以set 6499

總之用閒錢
唔好借錢
買正股
STRONG HOLD

有撚用

咁賺少盤前特價嗰份啦

Firstrade

ft 6400都得 6500唔得

屌俾佢駁回曬三萬二果啲

有無link
香港人真係好撚仆街
魚蛋論

唔得喎

師兄你鳩作個數字

ft: your order to sell has been rejected
屌你老母垃圾

冇耐性就賣出，唔好咁撚多廢話

6400得 6500就唔得

firstrade 取消咗我32857 個賣盤....
9999都唔得

同柒婆一樣
比人制裁埋仲當自己贏緊

邊度睇到走咗7萬股？

Ft撚係咪可以轉

firstrade係咪on9

急唔嚟
對家流緊血要還息急過你
對面一定死雞撐飯蓋拖到最後一刻

6488都reject
6000掛到

堅持到嘅人就會勝利

九點嗰條

最高暫時試到6400

掛到6400

記數app set alert

係咪可以射d股去第二到 想是但開個hsbc先

可能現價20倍

SH

最怕人對家出老矛唔洗還息姐

6400 ok

不嬲都係賤種嚟班友
我入唔到你哋都唔可以賺

就算未SS 當坐貨 佢遲早都要爆
其他股輸就坐到平手 呢隻坐兩日就問SS未

到FT 都黎料
大家都知日子不遠了

Dklm

屌...
我IB同FT
上星期一個唔比買
而家一個又唔比掛高賣 ON99

唔好

臭閪firstrade

究竟仲有邊間清泉broker可以用

試過掛到6450 10股
另外再掛10股就唔得
要慢慢試

你有錢咪狂入囉
我10股已經極限

9999.88set到
無reject

無，全部都係莊

FT 掛現價2000%？

Ft有冇得set個價到 響鬧鐘

好難晚晚通頂

應該係

宜家得番CS hsbc 算係好

垃圾firstrade

屌我就係要佢跌啊 要入貨啊屌

香港人就係咁撚pk，股票最好就係得佢一個人贏錢

點解今晚冇YOUTUBE LIVE

你滿足哂以下條件，無
要平
有盤前後
非中資
無限set價
無限貨量買賣

唔係10點半

家下有邊間證卷商可以掛32857?
FT屌你老母

開波前半個鐘先有

係都要衝出黎

所以話唔係100%贏硬
係90%
不過依個賭注已經好撚抵

盤前無得平倉 班空頭係咪好唔甘心

支牛無事

等陣又死SER

星期四會咁跌係因為禁止買入
你都係放棄啦
利申上星期五250買到

我ft仲掛緊32857 咩事

隔離amc做咩升得咁猛
reddit班人轉曬過去?

我張gme10000 sell都冇比ft取消

冇cancel?

每人排隊買一股199$ 護盤得唔得

算啦
已經由唱淡叫人死全家變成教人入GME
唔追擊佢啦

其實仲有幾個

FT啱啱cancel 哂我啲3xxxx放盤

掛5,000蚊 冇問題
10,000就駁回

冇 我不停refresh都冇

有冇作用

ft 我屌你老母呀

一定要, 不過價格要有共識

我448跌到落118都末放

今日唔禁買嘅話佢未必敢棍太低

好唔gur,但偏偏支牛先比你set幾多都得唔理你

你就好
我冇得玩了

其實有冇得投訴broker?點解我現金戶口買件貨返來，又唔係借你margin，我set幾錢賣關你鬼事,你有咩理由取消我張限價單？

屌

無
睇住reddit都係主力gme

ft屌你老母爛臭閪我用自己錢買又冇孖，賣幾多關你撚事咩

仲有成粒鐘先開賭場...賭癮頂唔順喇

我怕我d call 到期姐

ft 過5000set 唔到

AMC升明顯係引人過去

3張100萬單強制取消左

支牛又贏

又低咗？！

跌呀 跌多d

雙重標準

咁其他沽空率高嘅Reddit 有冇討論點解唔夾？
eg LGND , bbby

雖然我都係支牛
但留名睇一陣開市就cancel左我張單

好想賭錢

6000 ok

黎料

Set左好多日都無Cancel過

美國佬會做 放心

有幾嘢跌咗落200幾

因為沽空率唔夠高
GME個情況係萬中無一

Price ceiling

SH

岩岩果兩下直插落300係咪有人掛錯盤

我掛咗4/5日，無cancel過

𣊬間+/-20係咩玩法？

我未過一百已經有貨 但純粹想入多d

gme夾唔贏點玩落去？

發覺呢度今日比星期六日正面

秒速上番32x

想問吓支牛點掛賣個set期限？

想問好耐 話沽空班人無得係盤前盤後平倉既理據係邊?? 有冇相關條例睇下

344@16

cancel曬你地ss起上嚟咪唔洗32857起跳

做到出曬面

左手換右手緊

啲淡淡返緊工

癲

跌呀 跌多d呀

單純覺得amc本身都想做高個價 反正都傳緊要增發 當然市價愈高愈好

交易個page有個細箭咀 你留意吓

4999冇事，佢cancel 曬8964 9999嗰d
我再set 52XX 冇咁明顯都唔得

白銀都係。

星期六日係俾傻鳩入黎架

岩岩試左 FT應該最高只可以放到現價20倍嘅單

Missed

一陣開市會唔會又升爆再即倒水落返320

329@31

依家入囉
300都係賺錢位

Pump it upppppp

一下落左2xx 買唔切就又去番32x

大陰毛
剩係比牛牛用家掛32857
敗登剩係準終國賺取美國資金

係 跳下跳下咁

amc就係因為增發所以根本唔會夾到淡
唔明點解D人仲衝入去送死

仲未開會傾？

邊有錢開咁多個戰場

樓上唔係

邊度有得睇？

我就冇買嘅 純粹想睇班大鱷仆街冚家剷姐 祝各位今個禮拜之後可以退休

雖然都會sh 到尾 但唔係太明點解今日盤前唔升

真係無限錢咩大佬
夾爆完一個先啦

大市都係

,六日淡友全軍出擊

全世界只准賺5000

就算跌到0蚊 我都唔會賣

見到了 感謝巴打

個箭嘴真係細到睇唔到

無知一問點睇盤前盤後？

大順風就全力入鳩佢中路啦
仲分推俾機會對面

係呀 佢更新咗之後呢樣嘢真係好on9

16蚊都叫快

我而家可以5000

392@16

Google

最盡5000
5001都唔得

可以咁完美穩住325.00咁耐既

但之前個table LGND 係第二高沽空比率
但市場無啦啦堆埋去KOSS,AMC, BB咁唔知咩事

如果龍珠儲元氣彈果陣有咁多撚樣轉場就冇戲唱啦

firstrade我屌你個閪

咪仲好
有錢無民主>無錢無民主

講緊咩 盤前價跳緊喎

ft 我試5123 得

你都唔會all-in GME, 咁有錢自然會睇大環境有冇第2隻gme

299都跌過喎

Ft 掛單6400定3萬人手放好？

一批批，我見樓上都係有d得有d唔得

如果陣間連牛牛都唔比set
邊個帶我地上去

我睇youtube 個live 佢冇郁

轉番睇網先

擺個盤喺塊鏡前面，個人企喺盤後面

ft 掛到32857 bo
已經
掛左成粒中

你個名

6300 ok

留名股JOI

294@23

都係要引開注意
今日又吹入銀

我都無被cancel喎

睇盤前啊大哥你睇盤中個價睇到10點都係325㗎啦

最高可以set 6299.9

我唔得

你唔留cash點樣掃空軍貨
算啦嘥口水

329@31呀屌

夠鐘聽頭D

Cls 連登咁撚多有錢人求其捉個都200幾300股

Ib set到喎

唔好講有冇耐性，已經開始直頭唔會睇住，慣左

可能人品問題

要日日mon住個市直到squeeze

$6400 放1股
其他人手放

FT 我掛32857 盤前+當日+盤後 冇取消到

155@36

本身二百幾，禮拜五收市前買到三百幾

100樓下買幾百股都好平啫

星期五320 關口都有掃左10股
都要留子彈放係其他股度

跌多d呀

好似係2xx 3xx 雙位數股

係我on9左

same here 會唔會係要較盤前+當日+盤後先得？

能夠能夠

之後會變已駁回

好撚嬲

點撳點揀掛埋盤後

個個都等緊兩三百蚊再補，睇嚟短期內上400都有啲難

咁唔係應該打23@294咩做咩調轉左 定我先係錯

你地洗唔洗mon到咁實

不過GME我仲掛緊32857
預total loss

Execute到先再講

294係股價？

好似有d道理

有效期個度揀,最後係 盤前+當日+盤後

全部駁回+1

其實應該用d錢買上去定護住佢唔好跌

實測 真係得
多謝巴打 希望陣間都唔會有事

nice，咁一日set一次

咁係你嘅事
人地wsb 要佢仆街死，專心打gme依場戰爭

睇黎今日應該會妹

Set得price ceiling
好可能平倉

FT 6400 都掛唔撚到!

再撳後啲

噤多小動作係咪準備升空啦

可能等陣都會駁回,所以都係定期睇下

應該係掛90日會有限制

唔知真假

似妹喎今日 好悶

？？

唔排除會塞車
不過我有啲朋友用ib都交易唔到

小農基因

+1, 而定6200 得
9999唔得

真會點？

我掛到 等待成交
btw 掛32857

妹啦

Firstrade全部改set 盤前+當日+盤後，咁個價就冇限

點解會咁

但就真係每日要set一次，佢隨時又自動cancel，屌

係呢個

Citi set到

你係唔係掛盤前+當日+盤後

取消張單再入過

平咗30幾%了？

姐係已經平左好多倉，唔洗買突

290@20

我6350 掛到

咪撚玩啦ching，隻股比人沽之前都唔止$16啦

384@20

都未開盤點平？盤前盤後好似唔平得？

reddit有冇講

即係沽空機構呢幾日己經平咗50% （由140->88)
如果繼續陰啲陰啲咁走
遲下就人踩人
所以大家要SH

Thx ching

FYI 富途當時13% SHORT 俾人挾空, 股價由39變成而家110

張圖前兩個post出過，聽講唔準

呢到都幾多富豪

星期六日又唔開
星期一就突然平左30%
自己諗下正唔正常啦
上個星期交易量重要勁少
點平呀, 習近平都平唔到啦

本身百幾 之後買到二百幾

睇清楚喎
220% float

如果真係成226% of float，會真係係to the galaxy wor

驗眼好喎

同埋如果平緊, 個盤唔會妹, 上星期五妹撚到傻

我去買生果 啲價錢牌會寫$xx@1個

星期六、日都有得交易

會唔會人踩人睇大戶
仲有6000萬股要平
散戶影響極有限

呢個網廢架

仲有2.81日要還88%股呀

係都係睇%float 啦，226.42%

星期四五成交咁低
無啦啦平成30幾%

我到宜家都唔知個正確打法係點

班人唔識睇
總股本既 8成
中有成61M 未平
流通46.92M
再除一除 大約13X%
應該係咁 有錯可插

$51@512

利伸 ： 9up

@＝at
即係價位呀 大師

Short interest 同 short float有咩分別？

想升有啲凍

係 試過 怪唔得成日變 各位ft巴打可以試下

226.42% of float
days to cover 2.81
Last Updated: February 1, 2021
dont u know pump it up

你地班人搞清楚個short rate係總股數定流通股數好無

打埋個$符號就一定無錯

好恐怖

Hugo

每日set囉

黎明來到!~

我都係咁話
好多新人亂咁黎

我仲諗緊你班仆街 個個廿幾三十蚊入幾百股仲叫春

thx巴打

計左輸6000

重有一個鐘

我離岸同埋盤前盤後早d就得
我而家firstrade係就係離岸但9點先盤前
而家仲要玩野

上面巴打話20倍，你試下咁set

應該唔關事，你望下tsla嗰啲股，都係呢兩個時間特別多成交，同跳得好快

恐懼是最具破壞力的情緒。
決心，確定你要做的事情。
清醒，讓自己不亂。
勇氣，要有一個信念，知道你可能並不一定總是正確的，但你必須停止恐懼。
如果說這個世界上的富人和窮人有什麼區別，那就是，富人面對恐懼依然行動，窮人面對恐懼選擇迴避。

岩岩定jordan belfort wiki
比啲堅決意志大家

10點會有咩神秘力量

各位賺到最好就轉去啲出名啲嘅broker啦

仲有55分鐘

要光復華爾街（教會會然）

我唔知啊
街市啲生果檔係咁寫

I am in, strong hold until flying to the moon

仲有半個鐘左右

變綠燈喇屌 掛左300都買唔到

330 100手沽盤10秒被人穿咗

狼人

@係at呀嘛
咁應該係股@價錢

等緊直播 聽頭D 睇市呀

40@16 最多咪返成本價
（原來40成本 減孖展走左dd）

仲有成粒鐘喎ching

我用幾萬博緊幾球野
打定輸數最多無左舊profit
但係贏就買樓
唔明點解d人咁驚

我地去邊度動物月好

殘體字

有埋交易量睇

有巴打啱 set盤前盤後當日
可以無limit咁set
不過一日入一次

係喎

161@220

330企穩

50 shares @ 101.87

全部都1月14資料

屌你老母屋企用電視睇ticker
用大喇叭大聲播

用電話睇緊車

人生一大享受

網頁版
但預設係熄

他們必須付出08年的代價

大家知唔知Ib俾錢有冇呢個功能

所以我咪話 屌啦星幾百股係幾十蚊 十幾倍都叫春

你妹兩下嘅

230@280

226.42神仙B都救你唔到

邊度睇到？

呢個諗法....
好易中伏喎好似佢一條友好難做到好高
又唔係 squeeze 上去...

Waaa 屌你老尾 cancel 咗我 order 仲要 reject

1月14半個月前

Ching 可唔可以解釋下

我係新手
睇左呢幾日
比我既感覺係對家一直想壓個價落去
但係一直都壓唔到 有時仲要比人壓返轉頭
成交量好低
其他野自己諗
我咩都唔識

我會打埋個$ 符號

習近平

u buy something at some price

快d30000啦-

樓上有個巴打話set盤前+盤中+盤後就得

個playlist

出面到底要開幾多個叫人走既post

妹下妹下 想典先

Ft賣唔到30000蚊 話我exceed咗1百萬交易限額

佛心勸世post

320走乜鬼

所以隨時會free fall
amc我一開始就覺得同gme有本質上唔同
我係隔離po都咁講

amc根本唔會有人接, 一隊就一定人踩人

pin ?

個盤前同星期5好似

真係擔心個價hold喺三百幾太耐會搞到好多人好frustrated

226% of float 即係咩？thx

要博基本上得 gme 最抵博

傻散先走過去AMC,配左幾十次股都仲走埋去送頭

心理戰

損到你雀仔軟

唔會

有幾耐啊
上星期一先60蚊

個網唔準
同埋係睇float

上星期四仲frustrated 放心

沽空比率囉

有冇人可以解釋吓而家嘅 short interest?
好多數字好混亂
利申 💎🤚🏻🚀 32857

噤撚快又爆post

完全兩件事，唔明點解去追amc

呢個本身都有 你拆開黎掛

你係SET90日?

未開市 訓陣姐

好似轉公司都有排搞
依家唔好搞住啦

pin左 去睇下

癡線，325到拉鋸

咁 shares of short ?

唔明
量少hold價, 慢慢等SS 賺大錢
咁都等唔到, 返去買其他股打大半世工啦

呢個網上星期五係 98%

屌佢老母，即係要日日set一次個價

仲有機會

岩岩set到32857
不過好似halt一次又要再set過

股票係一個人既遊戲
你地話比我聽 華爾街班友係點樣既人來

來吧

D人話自己無錢買GME

float 成226% 真係驚條毛

仲要全部無貼倉
佢地咁有信心點解唔加入沽空軍對死我地
係咁開post做乜鳩

牛市股神個個覺得要每日+50%先叫做買股

連登仔真係傳說中持久力較差？

要等下次公佈作準

屌搞到我
你老尾又散播恐慌

佢咩意思?

呢個網個% float用咩formula
點解好似同% shares short 唔align嘅？

餓了

好瞓下抖陣
一陣又無得瞓架啦

我都係咁諗
但係d人打錯到我以為我錯

魚蛋論囉班垃圾

好眼訓
今日唔睇喇
sh

經過上星期四，佢而家點磨點跌都冇乜感覺

得咗，多謝

都係一句 我認我仆街 早幾日drop完我都用純利入左小小 今日走剩小小當短炒股

妹夠未 快棍上落都好啦

有live嘅話tag tag我沖涼先

IB

一齊嗌番聲 32857先啦！

係最快2.81日還到88%股囉
但推算的野 算9數啦

佢話會出條片，gift黎
言談間係撐我地嘅。

可能條片貼大倉

如果大家聽話既話
都係有限錢姐
應該Keep到SH既

未開市咁心急做乜

309 加咗倉

磨走晒d淆底股民
剩低都係堅實SH

真 買又唔買 咁多時間mon住唔關佢事既post

散水撚，SH

咪係 到而家個成交量都係得85萬

我公司女同事話買左好多amc,想當GME咁

level 2 data好似係

唔好咁啦一個星期都冇 一個月都唔會覺得攰

有幾多巴絲嘅均價係低過GME集中post數字

屌 咩都唔知 仲話咩兩邊一齊夾唔係仲好咩
根本就係兩件事黎

想問吓邊位嚟

唔還咪俾貴利囉

好慘

AMC一配股就拜拜
佢short遠無GME咁多

等250再入

Jordan Belfort？

用限價入
呢度D手足掛單掛30000幾蚊股

無乜可能啦
GME 夾到上去都係因為>100% short

GOOGLE吓先
第一隻唔好玩呢隻喇

HODL?

占士邦都唔撚識

華爾街之狼呀師兄

係 無錯架

準備pump it up

google先啦笑人

屌佢老母我SH 限左個limit ,而家要每日set一次

。。。同問條女個閪同尿道同屎眼點分
有咩分別

李安納度都唔識

條撚準備

入 set 價放 del app 訓覺
睇新聞 單返app 轉錢 數錢
前提要唔cut單

懶醒

Sorry 00後我係抵打